[藍絲主控同教師就無事]懷疑黃絲警訊主持梁皓妤證實被調職

本身呢d戲都冇人睇
要睇警察自己出街有眼睇
做幾多野洗白都冇用

佢講止講六四仲like埋「黑警」page 會唔會喺狗總大樓被自殺架!?

"與政治立場無關" 此地無銀

張繼安
張繼聰個細佬

係咪有份直播記者身分證果個

尋日出post條友係咪狗黎

呢個真白警

白你老母咩
3萬 thx

好撚明顯係啦，又整走咗一隻正常既狗。佢好嘢呀，咁樣做鳩人

而亞視於去年4月停播。

呢篇新聞2年前啦喎

我搵唔返個post

警訊有啲幾好笑